老閪都唔好割蓆呀

個人認為可以打大陸仔，只要無鏡頭既情況下
如果俾人影住 就剝作光豬扔出機場就算啦
但係重點係 不分化 不割蓆
兄弟爬山呀
黑警打人傷人 林鄭都無割過
你地係咪連林鄭都不如呀？

自推